分手左，重同你best friend玩，係乜野玩法？

無事嘅

我ex又係有啲似樓主咁 同佢班frd其中一個玩就覺得我搞小動作 仲要嬲埋個frd 明明未一齊已經同條友frd 正常交友都唔得
btw樓主個ex係專登嘅就真係煩

男人老狗叫春真係好撚嘔心